分左手先後悔

有無男人想分手想左好耐，分左又後悔莫及

衝動是魔鬼

抵死

應該都好多人會係咁
樓主你都係？

我係被分果個

哈 又一pair分手 開心～

咁樓主想睇佢會唔會後悔呀
而家仲有冇聯絡呀？

被分手想對方後悔
其實係一種自戀心理
因為你希望對方發現你嘅好 後悔離開你
但係我想講一個注定唔識欣賞你嘅人根本唔會無端端醒覺點解你接受唔到大家就係唔同世界嘅人

我唔知係想佢後悔定點，一切都返唔到轉頭
可以聯絡不過好冷淡，我都同自己講要放棄

係...佢明白講分手個刻我地就係兩個世界嘅人
今日本來係我地嘅婚禮，忍唔住又諗起佢
真係好無用

睇返你上一個post話本身就黎結婚嘛？
咁其實做咩要分手？

佢話無信心一生一世，覺得未玩夠，我唔係the one

3.5年感情一句未玩夠就放低
如果咁既人最後都結婚真係唔知係咪到時先慘

經一事長一智 我相信你如果細心回想以前幾點滴
可能會有得著
例如大家係咪其實一路缺乏溝通了解
或者冇好好講過自己對拍拖對婚姻嘅睇法

有時唔係靠愛就可以結婚
對生活諗住人生發展嘅共識都好重要

男人一冇咗feel就真係冇晒feel
樓主move on啦
唔好ff佢會後悔

分手後一分鐘就有後悔聲音